十號颶風信號在上午9時10分發出

1999 - 2012 - 2017

頂到下日一

天 氣 稿 第 139 號 - 發出/取消熱帶氣旋警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
發出/取消熱帶氣旋警告信號

十 號 颶 風 信 號 在 上 午 9 時 10 分 發 出 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2017 年 08 月 23 日 09 時 10 分 發 出

好撚勁

正呀

Yahoo未轉

yeah 已經返到公司
可以有額外津貼+包飯食
收工仲未落波就補水

想落馬會。。。。

2010's 反而有兩個
但2000's 就一個都冇

10號？
WFC?都係要返工啊

首個係app 都掛嘅10 仔

今日實頂到 放假一天
世界和平

屌你老尾住橫欄島？

有無8站風速

毒果竟然估中

符碌啫

邊個會估到佢行慢左 同近岸增強

跟數據同天文台張圖黎講事實報導
都唔知估乜

頂到兩點唔該

撐到3點半唔該

撐到5點呀

等左幾年十號了

block 晒 d 推po 撚。

後面唔好再推啦

Show Blocked User - 哈囉人

ok

快點block我

咪撚再推

收到